[日經]又一堆叫人走嘅post

屌 講咗好多次喺現場嘅前綫義士冇時間上嚟睇post, 如果你真係想叫佢哋走嘅就親身落場同佢哋講，唔好剩係識做冷氣軍師!

不割席 不分化 支持前線!

起底>封鎖

合力每次都有資訊站 比各位街坊遠離現場所需資訊

跪求it狗幫手出live map